# Pmessenger

Приложение для обмена текстовыми сообщениями, пользователи могут добавлять друг друга вдрузья, писать публичные сообщения, так и приватные (доступные отправителю и получателю), доступ к приватным ограничен необходимостью знания секретного токена предоставляемого автором приватного сообщения.

***Технологиии:***
python3
flask
sqlite3
